事到如今，只有罷工罷課罷買

不如我地由呢一刻起主打3罷
我點算過自己啲積蓄，夠係香港捱3 個月
*雖然我本身係個精神主意者，每個月除左食住行之外已經無其他使費(音樂就係我既精神主食)

但呢家呢個仆街正苦，已經唔係十幾年前既香港政府，我憎既係現屆既正苦同狗，我已經plan 好10月後就祼辭，唔知有無同路人會互相支持吓

求幫推

(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！